Rthk: 美國提升對香港旅遊警示至第二級別 指香港出現內亂

真心唔希望再提升， 到時冇人黎香港點算， 經濟會差架

快！

快啲嚟讉責外國勢力乜乜乜乜

中國女博士係美國被姦殺
幾時向美國發旅遊警告

推阿， 要全世界都知

竟然說三道四
夠疆就制裁香港

推阿

升呀升呀

香港好多黑幫斬人，唔好黎香港，好危險

藍絲洗腦 毒害老中一輩 可以點拆

8月5 已經係內戰咁

推